「 我地係香港人 」

可能抗爭路上佈滿荊棘
可能你對香港失去希望
可能你身邊有人被捕
但係我地從不畏懼強權
我地畏懼既係連最基本既自由都失去埋

垃圾港共繼續玩白色恐怖
你愈想打沉我地 只會令我地更加團結
因為我地係香港人！

我冇嘢講

香港人身份認同太強烈

HongKongers Assemble

面對現實
香港人更本就好高質
藍絲 廢佬 除外

我地無放棄
你都唔好放棄

我無嘢講
我有權唔解鎖電話
我要見律師
我唔會簽任何文件
我要食飯 要毛氈 去廁所
幕後黑手李力持未被捕前
我係唔會供我大佬出黎